媽咪麵其實係絕頂高手

可能因為身份 唔能夠直接畀貼士 所以用呢種迂迴曲折方式

相反有幾迂迴

我都一直都ff咁諗
賺多多咪用小小買對家比你地笑下

成日派貼士

高手係唔會俾人知自己係高手

蕭生冇認高手比人話係高手又點計

聽日升定跌

佢今日做手術，同佢打吓氣啦！

加油 麵仔

好人一世平安

咁係咪要靜靜地x

佢應該起碼留院2-3日，估唔手術完成

有咩出奇 買左一球牛又同你講咩

掃地憎

唔係高手 輸左咁多次點會仲玩

重點，次次都係雞仔注cap 圖

隻熊賺20格都唔食就知佢野心幾大

點解可以燈得咁癡線，一日之間去翻237

唔係身份問題

係因為連登班 on9 鍾意依種扮燈既「模式」

要9成錯真係唔易 ...

成日覺得佢應該係大戶嚟放消息
你諗吓佢買親都輸到仆街
都仲有咁多錢買
就知佢有料

應該係, 如果唔係, 咁樣齋輸, 一早唔玩

輸到有錢做手術

咪燈la

我估係美資ibanker

星期五下晝已經知有部署

應該係全球睇市最準
好幾得佢一開post買美股，美股都即時跌200幾點
連美國大户都要睇麵仔指示

佢食左你都唔知啦
準到咁 食埋個陣熊唔出奇

呢個po都熱門
拉

媽咪麵

麵神：我要佢升就升 跌就跌

我唔信麵麵咁邪，結果真係抵死

on9推拉師

咁睇唔開

不嬲都認為佢係大戶

唔係浪得虛名架

無懷疑過

今日檢查
4號先做手術
好似係

唔知大摩定細摩

屌你老母麵！

條撚樣買趺就升到仆街
有冇巴打多謝佢阿 搵唔少阿

媽咪麵未輸過

連登最有價值會員

希望麵麵早日康復，想睇你繼續燈

忠誠fans

熊都玩咁大，RICH。

諗諗下⋯ 做行要declare 先落... 好易轉唔切身

係咁佢點知的

絕對武士

人生太短

佢會唔會祝自己大步檻過

希望佢個大腦切除手術順順利利!!!

大腦腫瘤 sor

廿幾歲有腦癌都幾sad...

人地在Morgan Stanley 返工架

total loss

有無諗過佢真係輸到仆街

In麵 we trust

賺夠 比你地賺下

麵哥

其實佢想做對沖

可惜英年早逝

收聲啦

細摩呀！不是大摩

係呀 最勁個位

你係心理有問題🤨

Er..唔知

佢個日講係今日

其實麵神有無燈失誤過 無跟太貼

佢會冇事 集氣 大步檻過

真如果唔係邊有次次咁準

一齊幫麵神集氣！

面仔係ibank 度做架，出下膠post 解悶咋